想搵全白水冷排同風扇

如題，想問邊隻牌子好？
風扇盡量想靜

想個水冷排係自己DIY插硬管軟管果隻

rog 有 240, 360
corsair 得240

sorry 睇錯標題

Xspc?

Tt都有

xspc係咩牌子黎
之前用過佢冷水排會溜水

ekwb